[I/A] Grimm Echoes グリムエコーズ 3月28開波

Grimm Echoes グリムエコーズ

配信日 正式リリース：2019年3月28日夕方頃
先行DL：2019年3月27日
会社 スクウェア・エニックス SE
ジャンル RPG

玩法:

雖然係rpg ，但係戰鬥係arpg

職業:

主角

iOS。

An。

入game可以刷10抽吐

留名做老屎忽

留名

感人機率

玩得?唔係聽日咩?

一抽入魂

刷得道抽10連

正喎ARPG

得2%
10抽4星白雪姬

啲角全部上到4星，不過最好刷1隻4星先開

事前首抽咁正

正喎

失落的龍胖

有冇得auto架

十連保底都冇

話說當年我係睇你Po先知有龍絆

on9, iPad 加兩條邊

多謝支持

on9 game
玩教學部手機都熱到on99

我Iphone 又冇喎

咩機

垃圾iphone x

抽完唔比玩

女主好似大咗肚咁

我經手

得一隻4星炮加1隻3星

聽日要死SER死幾耐

兩日

今次先醒比人刷定10抽

一開頭ge選項有咩用?

之前死愛死咗幾日 跟住送好多石

送嘅角色 用下體揀就得

已經好想玩了

之前睇巴哈介紹好似單機驚黎

單機先好 唔洗同人鬥

男豬好似白貓隻正太

想同人協下都唔知有冇

咁一定係劍佬

飛巴

好好玩 已經玩咗半個鐘 玩到GBF都唔想玩

SE出品
仲要係飛鼠開po

玩緊 好正

首抽最多1隻4星

首抽4隻3星， 仲刷唔刷4星好

唔知難唔難上4星，我覺得有時間刷就最少一隻

我一次4星都未見過

SE驚首抽唔中四星都幾難再見到

唔用啊阿拉丁啦..佢雙劍..廢丁

抽到第一隻4星 不過男人RE咗

個4隻PICK UP...
正常都係得愛麗C勁

中!

唔係得三隻咩?

對話起手簡就三隻

想屌囡囡

我見D卡可以升返4星既

玩童話未

刷到4星囡就開了 同時玩緊3隻驚

升到唔等於一樣勁

應該不了已經好多驚玩

兩隻

28號先開架?

係聽日開ser

手機都要封測

咁又咁易刷

無人阻止你既

成日10張兩星

分散咁d人流

死SER=可以派石=做老屎忽可以屌打新手

見到你呢張圖可以繼續刷

連登仔又要刷4隻以上

又係格林 果陣2D果隻紅左幾個月都收皮
呢隻擺一年先 未執麻煩搵人叫一叫醒我

4隻一隊喎，緊係抽4隻啦

都係算
無外掛起手

見個個好似起村地下掛技

就唔想玩

留名留名

未執都冇人記得去叫你啦
較鬧鐘啦

要有彩

iphone重刷要del game?

喺

全巴刷到未

想2隻都幾難刷

LM

你隻大海豹

刷到一隻就開了好似白雪公主

睇名
白雪姬

要聽日先入到

抽完就唔比人玩

俾大家刷完先，唔係又爆服

聽日咪又喺爆 定律嚟

上次浪漫傳說冇事，有雞會

有冇得save d 個ac繼續刷

要頭面入返SE既acc

點解留言既全部都係熟悉既面孔

得我好人...無扑你咋

睇在LISTENING識左咁耐份上

同埋WRITTING

入唔返 佢要我聽日先玩嘅

見到 原來要SE AV

女呢

搵飛巴吉吉

傻吉歐

Re
阿拉丁 前作好廢

另一隻唔知

劍一定愛麗絲
法/弓 小紅帽

人氣角
伏極有限

正

飛巴會唔會掛住玩新驚唔記得出刀

琴日瞓著差啲冇出

程巴....

呢度龍絆post?

幻覺嚟

呢度d人相當可疑

雞巴

飛鼠

你變把劍飛飛下就收咗皮
識唔識交戲架

終於刷到2隻

咁有恆心.

刷咗幾個鐘

中女我就ok啦, 之前封測玩過, 其實一般般

幾多日貨仔

一次4星都未見過

開未

應該最早3點開

咁快開
仲未得閒首抽

食lunch時間慢慢刷啦

應該維修維修再送100抽

好難抽

中左隻4星盾 係咪開得

記錯左仲以為係呢隻

開得

係咪開得

開啦 咁撚大波

係咪刷到2隻4星就唔洗理邊隻都開得局

仲未抽到

真.仙度奶奶

係
睇埋編角個陣留意下邊D 2-3星有得升返上4星
正路難升..但好大機會同原抽4星一樣能力

得一隻唔想重刷

SIU 4

第一野10連就2隻
不過唔知乜水黎

IOS係咪得重裝刷既方法

喺 不過好快就刷一轉

D人話 弓職有鎖定都會miss😂😂

歐洲程巴可唔可以救救非洲人幫我刷

就返工

Btw me Africa

SE今次好有誠意 我諗最少有3個月

一隻桃太郎開波算

個時筆記都hit好耐

男人黎架啵

this?

Btw 4職 再細分單手/雙手武

3星4星既愛麗絲
一隻單劍 一隻雙劍

防職 好似 槍/盾

而家再刷過

回音重多d
各職 三武

刷了成日終於兩女4* 感恩

圖

藍職（攻擊）－大劍、雙手槍、雙手斧

大劍攻擊步調緩慢，新手比較不建議，但是攻擊力高還能範圍攻擊適合拉火車

雙手槍移動速度快且攻速不低，攻擊距離稍長適合打安全戦（近攻小怪原則上摸不到你）

雙手斧能夠蓄力攻擊把敵人敲暈（白貓斧職是你！？），但是攻擊步調一樣緩慢

－
黃職（先鋒）－細劍、雙小刀、拳套

原則上這個職種攻擊速度、瑪娜發生率都很高，很適合新手（然後拳套轉黃職了）

細劍主動技是二連戳，攻速、跑速高的前提下很適合跑前線支援其它隊友

雙小刀主動技二刀連擊，同上，可以快速拯救貧弱的補職、遠程職

拳套也同上，但是格林筆記的花式騷操作的優勢沒了，變的有點無聊

－
綠職（守護者）－單手劍＋盾、單手槍＋盾、單手槌＋盾

目前防最高打起來最坦的職業，也是最安全的，跟格林一樣掛機可以格擋

主動技是防禦力上升、重量上升，老實說沒什麼好介紹的

你可以組兩隻醬油補＋坦出門，或是兩隻坦你自己控補打醬油

別再靠妖我辣！！！！我是不會停止坦＋補的

－
粉職（魔法）－單手杖、雙手杖、魔導書

單手杖是大家熟知的補職；主動技是補血，類似格林的綠圈（回音的補職站著可不會補喔）

由於沒有廣心所以記得稍微貼近補，必殺技可以攻擊＋補血，但是威力過低原則上瑪娜珠不會給它用

雙手杖轉職後尊榮回歸，主動技是強力魔彈（格林的切替技）不同的法職有不同的魔彈

吃滿瑪娜後自己切雙手杖用技能炸就對了，怪物都會被虐的不要不要的

魔導書；最無恥的職業，補血是什麼？我只會自補自幹喔？

能敲怪（跟雙手槍一樣安全距離）、能補血（自私捕）、能範圍炸怪（必殺技）

最重要的是ｂｕｆｆ跟ｄｅｂｕｆｆ目前也只有該職能上

你到底有沒有同職的雙手杖放在眼裡...雖然範圍攻擊威力差雙手杖一截，但是初期其實沒什麼差

－
橘職（射手）－大砲、投刃、弓

尊榮遠程職，原則上隊伍帶一隻就可以了，不然遇到重甲怪很不吃香

大砲，大家所熟知的職業，普攻速度緩慢亮點在充能，新手不建議

投刃；攻擊距離比魔導書稍長，正統中距職，主動技可以丟出複數刃，能夠對單也能對多

雖然我很喜歡這職業，但是它耐久最差，也很難斷怪招（意味著你就算一直射怪物還是會筆直過來）

遊玩的時候要小心，原則上普攻丟一丟穿插主動就好，反正該職逃跑速度快

弓職沒什麼好介紹的，但是不得不提的一點：「它會ｍｉｓｓ」

雖然有自動鎖定，但是常常射一射怪物走個位就被風騷閃掉了，主動技是二連矢

跟投刃一樣很容易被貼，但相對的比投刃安全很多，只要你能夠無視ｍｉｓｓ其實還可以玩

轉自巴哈

機鼠喺唔喺度 有野問你

唔好咁

貼巴三四星

最高4星?刷下先

冇cap 開返冇得睇
是但啦人地刷5次3 5*

我一次4星到未見過
係未見過呀

第一次十連有機中？
全2星 成日

連登仔點可以輸比巴哈仔
4隻4星大佢

首抽就係一開始個免費10抽？

有無首抽推薦網
抽中左一隻唔知女夠唔夠

我係咪抽錯pool, 到而家都未見4星

得一隻4星 抽中依隻 應唔應該繼續刷

係

咁大6

其實隻 game 唔止要刷4星，仲要刷限定版既4星，普通版2星進化上去都有

痴撚線一隻都無中過

刷咗4次 2隻 但無囡囡
但上網搵極都無首抽推薦

卡POOL有咩4星都唔知

玩得

玩得

正

開左

仲未刷到...

用iphonex玩 部機勁撚熱

都未開ser 推條毛咩

SORRY

未玩過筆記 以為有關係

有冇分身email/tg

ho gay

正經野

6s超熱

Tg 開gp

抽到手機冇電都未見過一張4星

又開Party唔叫我

抽左3次都係得一次有3星

好似疾疾地

無得轉女仔行?

冇
利申未開始玩

棄得

刷左幾廿次
有一隻..ON9到

機率好西 刷咗幾次已經3次全2星

抄左3000石

直接課隻alice返黎啦

我廢機係咁彈驚 加上se 應該唔長玩 不了

飛巴唔彩禾

你黎？

我以為有人玩野

都幾多野搞隻game

有無人簡介下點玩
單機GAME定手機GAME來

單機手機game

姐係似 時空的貓果隻?

垃圾game

你不嬲直行架

唔知劇情故事點，只可以話主要係 solo 打故事打副本收集魂片升星，無共鬥但好似有得加好友借角色咁

儲左4千石唔敢抽

抽啦抽啦

上面全2星就係用3000石抽返黎

幾時先可以轉女仔行 迫害絲打玩遊戲

第一次刷，有一隻4*騎士，去得？

小妹最鐘意男角

小妹想玩返女仔

點解咁快3000石

單機game其實冇乜所謂

之後好睇打返黎既料，裝

技能係有好大分別

SE驚 SH等於最後嬴家

都話冇, 又唔信我

手機冇電, 有冇玩後感
升星難唔難?

痴線，好多次全兩星

冇保底真係玩死我呢d非洲人

小妹想問隻驚有幾耐貨仔

死gay佬

應該夠我玩到魔界戰記開

出年3月

又熱又食電 想長玩都難

咁小妹又想問魔界戰記幾時開

暫時3月內
唔知會唔會再推

我係twitter都見到有人玩住呢隻等魔界戰記

單機game玩爆機先

魔界出返應該有要死ser

我今次開ser玩唔到所以冇爛ser

唔好咁對我好唔好

Forward work 啲game真係

4星張卡係咩色

Forward 到終點

見都未見過

歐洲人

魔界好玩？
我見個玩法好似麻麻

三條佬

好on9……首抽中咗隻4*
3000石再抽，又中4*，但同一角色，唔同武器…冇得放同隊…

D石用黎買AP好過

好燦眼, 乜都睇唔到

個FEEL好似穿越時空的貓

同你掉番轉 首抽完2隻4星
而家完全唔敢抽

單機RPG完全無互動好似麻麻地

全部角色4點都有兩款
其中一款應該同二三星升上去嘅一樣

same

四星都要分原四定突四

玩落去打寶開箱，感覺好似以前rpg game

就咁望去
有少少時空貓feel
只係戰鬥變左

兩隻原生四星

YS...係唔錯
但完全無互動要素又差D

我頭先都想講

點分係咪原生

個玩法係有趣過時空貓

呢類GAME 無活動同KEEP住更新會好悶

養生

放心
Se好快無貨

通常睇完個故事就完

不過發覺SE整單機game成功過啲多人game

太熱 放棄

睇唔明日文 卡關 SAD

模擬器開唔到

重刷緊？

有無人知條魚邊度有
搵極都無地方有魚釣

打到落洞穴二樓唔夠boss抽

升多啲先，發覺唔可以一直過

已解決

之後隻boss黑化到識飛天，卡關卡到仆街

升lv好慢
法師一招就死左

無得用模擬器

升星易唔易?

唔該晒巴打 已刷到2隻

玩到一半諗住重刷 大劍好屎

去profile有得轉

我都係大劍

首抽咁難先一隻彩

唔係無限體?

無限 AP拎嚟升野

真係要升夠先好

宜家覺得法既打好似好啲

唔比用電腦 敗筆

有冇睇首抽邊隻好嘅link？

玩到22LV 儲左6500石
用左幾百石買AP 升級素材

我冇試電腦，係所有都唔得？

依兩隻ok？
原4星定假4*？

我夜神唔得 其他無試

嘩
啲女真係幾淫

root左?

冇露，好正經

矛

有冇底底睇

認真……點分真定假4星？
其實想戰士起手，攻速好似差好遠

左1假左2真

想知點分 同埋有咩分別

熱到hihi 喎
IPHONEx

男既有

我都唔識分

不過武器黎講，最快應該係，拳，又劍

武器唔同 唔可以用23星升上去

但係原4有咩特別？

我諗應該假4星 喺佢有2~3星升上去姐 強度應該差唔多

刷唔到 四大女角

刷到有

開啦，唔會差好遠

開唔開好

有挑戰塔

都得既，不過好似冇3星快攻角，拳，雙劍咁

咁似之前隻格林xx既

根本就係

果隻係咪冇左,之前玩返開唔到game

睇唔明日文真係好kick

時尚長靴

24 lv兵士點打，真心

真四星係呢四隻

利申：抽唔到

但係唔知邊度有得整／拎

唔係掛 刷第1次中咗右2
之後諗住刷雙4星洗咗

你解咗？
求救 點先有對長靴

唔係囉 中間兩隻都有二三星
呢到有表啦

原來晶德pe衫喺送

我發現淨係抽到4星嘅版本係有得打返黎
一星個兩隻係啱啱打
不過打5場都係出得一粒魂
要打到2046先夠魂突到4星

刷到一個，但啲三星重複

係啵 咁咪好多隻原四星
我抽左隻藍色武四星想刷過添

開住先，冇時間刷

有無人打到依個位 識解

好唔好玩

終於有4星
雖然係男人
但係唔撚刷了

抽到隻四星雙馬尾蘿莉斧
勁唔勁？

一個二個仲刷緊首抽

我應該未玩到 , 但卡左係打兵士果到

想刷alice開局刷左n個鐘都冇，想放棄

刷指定重難刷過雙4星

難刷到 成個鐘見得1次4星

刷左一日，得一次紅光
直接開左

隻game單機玩唔錯喎

隻大劍女好廢

手機太廢

重刷

係幾好玩既
其實唔洗刷 刷咗你咪又喺會再抽

大劍係打範圍

應該玩到

買AP都買到冇石，刷完抽爛咗再刷haha#lm2

其實幾好玩

叉住電玩都扣電

係咪有愛就得 我見上面有人Share張圖個隻2星都升到4星
我鍾情 鬼姬

屌, 兩隻角色唔同武器, 無得放同一隊

有得調整個畫面架

冇咁食電

垃圾s625手機都玩到, 不過最低setting都有d lag...
拎部s625刷下首抽, 睇下會唔會有得雙4星開局

消磨時間都唔錯
但抽蛋機率無保底真係差

照開啦，用邊隻之後都係要卡下關

頭先刷左下就出4星

男人

唔係好識玩

有無人打打下普攻好想長按 但原來長按乜撚都無

開啦，男女一樣

平時轉auto，大佬先手動

有啲女女好淫好想要

唔要打機都望住男人啊

好似冇乜露

點樣進隻角色上4星

男先正

好幻好可愛

我都刷咗隻4星男人
跟住唔想用

刷咗幾個有4星嘅AC, 自己用遠攻係最好嘅, D 大怪會追你, NPC就可以追尾打佢地背
飛刀嘅遠攻, 一路飛刀仲一路退, 屈哂機
拎魔法書嘅近戰黎, 又淨係打單體, 吔蕉
拎鎚嘅打個D會擋格嘅怪克屬.

技能靠CD, 必殺靠攻擊完執珠, NPC執嘅都計入你數.

升LV就會上4星, 睇人話好似55LV 先升4星.
30LV 升3星.
2星LV上限20, 每次突破+5LV...突破要錢要材料...突到上4星應該會嘔死

一樣最鐘意鬼姬

我一男 一動物 開咗

人獸

好似得法棒同飛刀會退後

我用大砲就應該係打得最遠

點解用石買ap

地圖汁d野 會reset架啵

之後要大量ap升點數加野

Sosad

Sohigh

Sogay

So🐳🐍

電話問題 IphoneX
你地會差住嚟玩 定 玩到無電差 差夠再玩

屌奶裝

玩落又幾好玩
不過xs玩到好熱 勁燒電

柴郡猫最正

卡左係呢到
我得14lv
隻boss20lv
又厚血又有即死技
就算我避開
電腦避開都要死1件

我而家汁得2點 買500點...
D技係用成百點升一個LV...

刷下Lv

執石仔執到2046

技能果頁...升基本最到第三個鎖
佢開左每個職都有一頁技能升級
仲要刷匙開

有得調整架setting，低返啲畫面好好多

最白痴係我用緊槍,雙劍,弓 完全唔夠key用

你唔用補咪用好多藥?

打到第3個地圖 仲刷緊首抽既建議你刷隻單手杖4星開波 識補血差好遠

我就係用緊呢隻
但普攻好慢

升lv好慢
點解你地打得咁快

點都好過我隻單手槌 除咗打甲兵之外好撚廢
隻槌2技挑釁 唯一用途就係開2技之後9走 等啲電腦追佢 等另外2隻輸出。

係邊個位睇技能 ？

按隊伍, 再按角色名, 會見到武器/裝備, 右手邊有第二個係技能, 第三個係升技

我補得1隻2星

升技能個版咪可以睇佢有咩技能。

又係呢D

你地隻補血易唔易死?
我隻2星好易死

星數只係lv上限
即係話4星一樣易死

我都係2星 唔係特別易死。

其實係咪冇協力？

唔記得打到邊開始有個建築升幾lv就1分鐘2ap
可以儲600 ap完全夠有特係冇鎖匙

有d技成2000一下wo

冇

有無人手機玩耐左就好Lag?
首抽4星最好選攻速快,
我抽到3隻4星都無乜好用
AP用好多,睇怕同上集筆記一樣都係好肝

用 安全第一 ，成班npc走晒

應該係你部機太熱 cpu降頻

中畫面好啲

刷左接近廿次
我1次有4星

其實只要長玩 基本上可以拎晒現存所有角色
留返啲石黎抽限定好過（如果有）

其實之後都升到，主要睇你職業玩乜

一攻一補就得，唔洗4星

宜家我用1攻，補，防

超過5lvl差距就過唔到

隻驚應該玩唔長
1星期貨仔

見佢抽野有光
有金 紅光
但出來都一鳩樣
唔知有咩分別

你要1日爆機咁無得講。技能5lv之後要用書開 書打果啲碎片關攞 碎片關啲珠1個鐘回1粒 我覺得啲ap真係夠 反而係無書同鎖匙

已經del左

siu4

已經完哂主線 D內容會唔會太少
重少過時空貓

SE果D貨仔係咁架啦

你地真係唔洗諗咁長遠 我肝左半日就打哂D主線
重理後期做咩 應該好快棄

巴打， 到我卡， 個任點做

打塔 對鞋好似第9層會有
留意戰鬥中途死左會無哂D獎勵
所以唔好格硬打 打夠就收手

坐定做屎忽等更新

問題：地圖啲箱會唔會重置?
有時無位 走過Miss咗 但又唔記得係邊了

你講中文版定日版先 中文係好後期先出 梗係多內容 大部份日本game一開始都好少內容 之後都係重複不停肝嫁啦。

維護

又係維護

30LV就打完主線 真係少左D
玩左都無半日

單機Game唔使玩咁快啦

你用緊咩陣打

雙4星
一隻槍做坦
主控帽子 飛刃
利申：DEL埋驚

今日玩到36LV 首抽之後就無抽過 儲咗16000石
見隻GAME無野好玩 就ALL IN抽到多3/4隻4星就繼續玩
點知五十幾抽得一隻4星 再見

佢得2% 預佢100抽一隻就差唔多

啱啱係kekeke見到有人10抽4隻4星

歐洲人everywhere

所以真係有機會，仲刷緊

有大志既 應該刷3隻重複4星

桃太郎劍盾係真心勁

嚴重唔夠錢用

佢第一張圖左邊有錢關打

有無人分享下邊隻好用

但好難打喎

想問下，單抽同十抽機率係咪一樣? 十抽有冇補底?
抽野果頁見唔到有寫

大砲妹好用

用安全第一，敵人追npc，我遠射過關

冇補底

只要係遠攻就ok 近戰無人權 暫時啲boss例如鬥技場第234場 搵近戰同佢地硬撼根本接近冇可能贏 啲npc永遠極速死曬 跟住自己控一隻遠攻拉死佢地。

隻驚難度好高，卒仔都成日死

3抽中咗多隻雙刀, 唔刷住喇

我雙4星開波 之後再抽多70抽先有第3隻。但係你第4隻 升隻遠攻會好過桃太郎。1隻遠攻都無 之後你唔夠打想拉打都冇得拉。同埋我啱啱發現你撳角色果啲心心會加血上限。

70抽爆死都唔DEL GAME咁好野
我嬲到DEL撚左

3隻夠曬數啦。俾20隻你咪又係出得4隻。

換返隻遠攻攻先，果啲以為裝飾嚟竟然撳完有得加血

thx

講係咁講
不過隻game真係一隻可以打全場

同埋佢4星得2％ 70抽1隻唔算爆死啦

普通怪得姐 最後果隻大佬 識出絕招 你想拉都無得拉啦 同埋如果隻boss克你 你用死1隻係好難打。

唔係架 佢出絕招之前會有紅色顯示中招範圍
同埋 基本上所以招都可以拉遠避
一路跑圈 等CD回完出技 打帶跑平A 執MANNER 再出大絕
無限LOOP 就打到

如果遇著大佬係兩隻或以上 咁就要用多D時間
個人推薦飛刃職 行得快 攻速快 射擊範圍遠

一早打贏左 我意思佢出啲遠距離絕招你咪冇得拉 鬥技場第4場 佢咪有1招飛到九里遠 咪拉唔倒囉 不過佢果招低攻姐。

新手，諗緊課唔課愛麗斯返嚟

基本上依類招都係 直線衝
你去到最遠圍圈跑就得
隻GAME 咁LAG 回避真係無咩用 全部招都係兜圈跑住避

依隻GAME真係唔好課金 唔值得

咁我keep住hea玩

HEA玩得架喇 好多人都爆哂機
連支線都無乜 打完都係等佢回卷刷地下城／塔

每個世界啲配角都有支線喎 你返去同佢哋講嘢就有

解哂咁濟 搵到6/7個左右 之後抽左60抽就DEL左
比起時空貓第1章D內容 少好多

未計爆機之前解個D 爆完機已經屎忽痕周圍同人講野

爆機主線係去到邊我先岩岩救完公主

得3章 好快完

打副本出果d魂， 點升星？ 點解打完唔見晒d魂？
利申首抽4隻3星，已爆機
無抽過角色

個個都爆機

今次SE咁良心唔洗課爆機

lv到就會升星。

玩落咁似之前手機出果隻鍊金工房

同角色同職業既 會自動食左
1星=1點

仆街有排打

呢隻單機真係幾好玩

d角色max晒
打怪無經

重刷重玩

按一粒制要load十世

70哂？

咩機，除左10連好少load

Xs max

好快喎 基本上都無乜點load

一樣

好快喎 飛去地圖唔同點完全唔洗load 戰鬥都好快。

係咪冇down晒啲野？

900幾MB

仆佢個街 魔界等左成晚都玩唔倒
決定回巢 買左個3 4星帳玩下

40
又突破唔到
4件3星爆左機

重玩啦
拎住堆3星真係好犯尷尬

送個4星雙拳嘅AC畀你?

10+7抽
你要就留個tg

想自己刷
謝好意

佢卡關果d同人唔同武， 都突破唔到

加油
有想要嘅巴打留TG, 我聽朝就刪咗佢

點引繼？

相同人 打果時可以換武器

是但用email 申請個SE嘅ac, 佢綁定SE ac

我桃太郎劍盾3星想覺4星， 去打副本關本， 果隻桃太郎斧黎。。。

抽唔到4星
已經40抽得首抽有4星
係咪重刷算？

但抽嘅桃太郎係無斧頭版

咁就要睇你隻4星傷害夠唔夠
如果係偏向補師既話 建議重刷

帽子屋先勁， 一個打爆晒d boss
終極風箏王
利申全3星爆機

我緊係知佢勁
我重玩之前咪就係用緊佢 招風火輪真係好癲
所以我岩岩特登買左個帽子屋飛刃 3X4星帳黎重玩

問題係你得3星

改鬼咗好多野,
頭兩日玩,
D寶箱係會respawn嘅,
去魔女森林打個偽阿哥係分兩round, 第一round打3隻魔女, 3隻魔女狂轟炸, 簡直痴孖筋, 打完魔女即刻接劇情打阿哥, 無時間回血

依家改咗D 箱拎一次就無
3隻魔女同阿哥一齊打, D魔女唔識轟炸, 難度直線下降

爆機後再刷首抽， 利害了全遠攻

裝備要點升lv?

點裝備有鍛練揀

你會發現儲唔到必殺, 無人去執珠

兵士長點打？好硬

我係清左細怪之後拉打

係兩隻兵士長，學咗新招過咗

隻單手搥45lv學左盾擋性能up 之後硬左好多 用黎做肉盾 執波幾好用 近戰黎講綠色應該最有用 藍色黃色廿秒唔死都當你贏。

其實我頭2日想刷愛麗絲首抽，刷到冇data都未有…
之後已經想放棄

然後見你地話主線太短太易，冇聯動…
已經冇乜動力再刷…

隻GAME內容
應該得時空貓 第1章既一半
不過佢勝在係ARPG 點都有人鍾意
爆完機暫時都係不斷升LV同埋等回體打副本
耐唔耐玩 真係視乎之後既更新

超時空貓都棄咗
呢隻又
睇黎好快又無gamem玩

綠刀都唔錯

以上為ss級角色

唔好太信D網
隻game速度先係最重要
新手適合玩遠攻（橙職）
老手就玩快速既近戰（黃職）
組合上最好再加一隻補（單手仗）同坦（綠職）

點升lv先可以快啲45打後好慢下

d怪得3x lv, 正常都慢

呢舊野邊到會出？

唔識玩..D法師同補比人打到仆街
一開始無裝

風箏d 怪
見佢想打你/你頭頂有「！」就橫掃2下回避
到首抽完就放2隻近戰（我就1細劍1鎚）吸仇恨，你自己就係後面射射射
只要捱到可以買裝就當你贏

補師近攻真係痴線

咪支杖打人

成隊都玩橙色。。。。
飛刃x2 +大炮
set 安全第一
一開波即刻跑步無雙

我又你你咁橙
都有法師
後備放隻弓都夠照

呢個好笑

根本安全第一最正

限界突破突突下貴到唔合理
都係要抽到隻4星做底先得
on9 game

脆皮但要近攻

要用真錢抽啦

你幾多星突都係一樣價錢

4星個lv上限高太多
3星好容易卡在係40-45

3星40根本上唔到去，
刷副本果d, 同人唔同武

帽子 卡撚左

最好每日買一條鎖匙 同兩張綠色果啲卷 頭2張20同40石 啲卷用黎打3星武器同鞋 同時有機會出鎖匙 整完啲裝備 試下打唔打到上30層塔 到時真爆機。

3星武同鞋係設計圖？

我仲未夠打

十張會變實物 最好將所有怪都打死 有機會隨機跌一張 最後打死隻王就隨機1款5張。

d怪唔會復活咩

好似唔會

打塔無補師， 唔撚夠打

日任之前明明有10個 依加得返5個

grimm notes 啲friend?

將啲角色搬左過黎用多次

有時日任佢要個d野 我見都未見過

做唔到就直接洗任啦
有d野根本未做到就放出黎撚人

無奶媽， 60 lv 3件都唔夠打

隻game要升5星真係無咩可能

三十抽內必中4星

無留過石

仆街， 今朝抽撚左一萬石

拉打+補=必勝法

庫hip好波

佢有啲係再升上去先整到出黎

算啦
多一隻4星都無咩特別
升5星都係難過登天

30層我磨到無時間都係扣得隻野半條血

屌， 無左一萬啊
都係抽唔到4星

我買左個3X4星首抽帳
之後抽左100抽倒咪又係多1隻
你1萬咋

基本上可以拎石既途徑都用哂
我就真係玩撚完

兩遠一補仲要至少一隻遠剋屬先夠打
光種怕暗 然後隻野飛既應該怕突

無 唯有用等級輾過

我首抽一隻4星
再抽又一隻
再抽又一隻
連出3隻4星
今朝再抽9000 ,
一隻4都無， 屌啦星

60抽有3隻你重屌啦星
我都未屌啦 屌你

中一隻先200
上85用400狼死到

放棄啦

升到50好痛苦

最後得番1000 石，
無奶媽

5星跟本無可能

無補都打得贏 關關都用隻坦衝上去硬頂

但第2座塔無補應該搞唔掂

第2座塔 有補就好容易 第20-25果啲史萊姆有補就好輕鬆 無就好難打隻數多識噴炮 得自己控果隻避到啲炮其外兩隻食到傻

隻game咁快300萬下載達成

普通pool set錯有30抽必中4星
賠3000石

Ok fuck
依座㙮件裝麻麻地

可以點升等級？

有無人知呢隻4星男角好唔好用，洗唔洗重刷